#Bienvenu sur mon cv en ligne

créé uniquement à partir de html et css,
des améliorations seront faite lors de mon avancé dans la formation.

N'hésiter pas à y jeter un petit coup d'oeil, toutes critique est bonne à 
prendre pour toujours s'améliorer.

Belle journée à vous.
